【光復香港 時代革命】阿仙奴18-19球迷吹水區 MXIII

1

法國45度 cls

買人未

As per Jonathan Mcfarlane of Football Scotland, Celtic have rejected a second bid from Arsenal for Kieran Tierney which was £17.5m base + £7.5m performance driven. Celtic open to selling player, although a bit reluctant. Arsenal will continue pursuing the player. #afc

好似街市買菜咁

街市買菜果d師奶都冇佢咁煩

雲加

Zaha有無咁想入阿仙奴

Wilfried Zaha wants to join Arsenal this summer & has informed Crystal Palace of his desire & has urged them to reach an agreement with Arsenal, the club he supported as a kid. [Mail] #afc

Crystal Palace have put an £80m price tag on Zaha, putting him out of Arsenal’s price range, but Zaha is hoping chairman Steve Parish will lower the club’s demands to make his dream move to Arsenal a reality. [Mail] #afc

Zaha’s position - urging Crystal Palace to let him join Arsenal - will be a boost to Unai Emery, who wants Arsenal hierarchy to dig deep & find the money to fund a move for Zaha. [Mail] #afc

大家一齊贏 過黎一定正選 你踢得好幾年去埋巴塞各取所需

歐霸

天琦

很想要

佢過皇者獌?

有咩問題

係咁講價嫁啦

已經好過以前好多啦
以前1-2m慢慢加,而家識玩addon
佢要25m咪比夠佢

而家傳Keita Balde

屌熱狗又兇湧而出
有時睇下陳雲笑下屌鳩達

Ok

比獌狗撚完

倒貼過黎啦

2:23

過黎踢4年free去獌拎500k/week

OFFICIAL: Arsenal have extended their partnership with Konami by another 3 years, which will continue till June, 2022.

比歷克打算離開阿仙奴

阿仙奴的21歲波蘭中堅比歷克因為遲遲未能升上一隊，打算新球季轉會尋找出場時間。

比歷克是波蘭U21國家隊守將，可以踢防中或者中堅，但是始終未能成為阿仙奴一隊成員。

由於阿仙奴準備買入聖伊天中堅威廉沙列巴，比歷克不想再被外借離隊，打算接受轉會邀請離開兵工廠。()

MILAN BAN TO AFFECT TORREIRA MOVE?

Sky in Italy say AC Milan's Europa League ban will not affect their move for Arsenal's Lucas Torriera, who remains their top target this window.

廢愛 死攬細爆

賣埋tor仔真係場場細爆

場場打少件 之後屌9隊友唔走位

焦土陣

班過班老鼠

蟲泰今次

又永續基本法, 痴撚線

蟲泰叫合格啦都算

幾on9先講得出

但蟲泰繼續做即係繼續養呢班人
含唔落了

不過陳雲d野真係幾好笑

佢留係FB打飛機理鳩佢
但佢d信徒開始四圍屌人

行李喼

邊間腰可以見到佢

嶺大？佢以前係個邊教書

又思覺失調

#AFC | The latest on Saliba from reports in France:

• St Étienne have rejected Arsenal's first offer of €23m + €7m bonuses

• Negotiations are ongoing

• Personal terms agreed with player

• Tottenham expected to make a bid today

淨係返學見過仇思達條撚樣

中國國家主席習近平今 (28) 日出席 20 國集團 (G20) 峰會，並於主持中國、非洲領導人會晤時表示，「我們要做開放合作的引領者」、「任何唯我獨尊、自我優先、損人利己的做法都是不得人心、不受歡迎的。」

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Wilfried Zaha wants to leave Crystal Palace. Wants to stay in London & play European football. Arsenal expected to make offer after representatives held initial talks sounding out possibility of a deal.
Palace don’t want to sell. Valued at £80m. Man Utd have 25% sell on clause

就算話唔分化都唔想投熱狗，寧願比晒泛民都唔會俾熱狗啲人

熱狗永遠都係幫唔落
蟲泰嗰套存在感理論就更搞笑

泛民今次起碼有蒲頭
熱狗事後抽水就叻

【重磅…】郵報Adrian Kajumba:

Zaha正式遞交離隊申請，請求水晶宮允許他加盟阿仙奴。

郵報很可信的記者AJ：

Zaha渴望在這個夏窗加盟阿仙奴。消息源告知，Zaha已經正式通知水晶宮自己希望離隊，並敦促水晶宮和阿仙奴就他的轉會達成協議—阿仙奴是他從兒時起就支持的球隊。

水晶宮已經以5000萬鎊的價格出售了Wan-Bissaka，他們的立場是，這個夏窗只出售一個核心球員。如果被迫出售Zaha，水晶宮的要價將不低於8000萬鎊。

Zaha的行動將給阿仙奴極大的鼓舞，艾美利希望阿仙奴能想盡一切辦法籌集到簽下Zaha的資金。Zaha本人希望水晶宮主席帕利甚能降低對自己的要價。

足球蘇格蘭Jonathan Mcfarlane：

阿仙奴對蒂爾尼第二次報價為1750萬鎊+750萬鎊浮動，再次被些路迪拒絕。些路迪認為阿仙奴提出的750萬鎊浮動條款的條件設置”太不現實”——這750萬鎊的支付將與蒂爾尼的出場次數以及阿仙奴在國內、歐戰的名次有關。阿仙奴仍未放棄，雙方將繼續談判。

真阿嚟，唔反牠了

新第一風扇

次次對阿就出盡奶力

鏟蛇

收工 聽朝繼續

剪緊鎖

where

朱凱迪帶頭入左禁區？

自己貼錢過黎

BREAKING: Sky sources: #Arsenal are set to submit a bid for Zaha after he told #CPFC he wants to leave the club.

Source from London told us JUST NOW that Arsenal could offer one or two players in Zaha's deal and the bid could be more than £40m. #AFC🔴 https:

好撚不安

80m
切左愛狗條丁比你都比唔到啦

Wilfried Zaha wants to:
• leave #CPFC
• stay in London
• play European football

#AFC are expected to make an offer after reps held initial talks to gauge the possibility of a deal.

[@SkyKaveh]

泛民今次攞到彩係因為真係有出黎幫拖

留係入面等拉 仲唔走 警犬殺到黎

各位阿手足請小心

如果有r年踢⋯⋯唉

邊有人信

根據《公安條例》的軍事設施禁區令，未經許可，市民不得進入禁區，違者可判罰款5,000元及監禁兩年。

Offer贊仔比佢地咩

睇撚住呀 留得青山在

唔好送頭呀

做咩事 衝左入去？

賣拿卡買Zaha

見到d朝廷鷹犬
屌好撚嬲

水警都出埋 真係驚人跳海走人？

咪啊 拿卡奧巴一個都不能少

zaha laca auba

贊仔+埃及仔+梅屎+30m
換佢

睇直播個白衫又懶係fd 係咁記者朋友 都唔知咩情況
而家有人入左去？

2014年6月19日，4名港人擅闖解放軍駐港部隊軍營案在東區裁判法院宣判，帶頭闖軍營的「香港人優先」成員招顯聰罪名成立。裁判官指解放軍持槍，三名被告未有顧及自身安危是非常不智，但考慮他們只為表達意見，並無作出破壞，被判入獄2星期、緩刑12個月[16]，兩認罪的被告各被判罰款2千元[17]。

依家仲會唔會輕判緩刑就唔知了

入面應該得記者同狗，未過12點都唔係大罪

我係水晶宮嘅話po依個offer係自己官網到笑鳩你

heidi咁撚勇

好撚多防暴
屌

立場話11點半左右佢入左去 而家出番黎？

不嬲勇
唔夠謀

割地了唉

黑警死全家

出返了，依家港共咁撚惡，唔會因為你係記者就唔告

咁都好d 我睇成隊防暴入左去 以為係捉人

坦白講條例過咗而家補救太遲

至少一代人憎恨警犬
不過大招又咪大撚把人去

從來冇過到，今次做法係negative vetting，立法會冇反對就自動生效

成班狗嚟，為咗少少錢唔要道德

又咪一車車大學生為左4皮幾人工狗衝

2014屌狗，然後依家做狗既都見唔少

佢咁樣亂鳩咁黎都唔係第一次啦

成日都話我roommate已經係了

都係圍住班黑警黎屌
跟住零晨幾點又清場 圍人 比人抄牌
呢幾日都係呢個劇本

黑警 可恥

然後又有一車車魏晉仔為左2皮5人工狗衝

結論就係無論讀唔讀得成書，都有一堆人狗衝做狗

又有水警增援有冇咁驚呀

同達狗一樣

一過狗鐵尾班車即布袋戰術 + 抄牌

所以同樹佬一樣
搵到少少錢好走了

就算冇比拉抄名都唔撚抵

新入職full time lecturer 都未必搵得多過白衫
post-doc 人工得2萬 仲少過散仔
但個學歷係要用8-10年去獲得
所以白衫人工其實係好有吸引力

未計年年加人工

總有好多人向錢看

仲要正苦依家每年至少5%人工加幅，再跳埋point, 白衫做幾年人工已經50k, 而非專科大學生散仔個人工都未必有

上年去運動場跑步有個女仔撩我一齊跑
讀中大 轟嚟 傾傾下話考梗黑警 我即刻話我走先

鳩頭達又上水？

乜鳩都唔識 難聽d講 做人都未識做
出身直接就做公務員 真係特別on9
咁就逗兩三皮

升埋職七皮啊

交交埋埋d稅 比哂死廢中廢老死黑警垃圾公務員

唔少人 三大非專科做幾年野仲搵緊2皮左右

yup

仲訂左500副德國護目鏡 每副2000

大把啦 做十幾年都係兩皮幾

個個似你貢rich咩

條新波衫片 有個新既o靚仔 係咪未官宣果件幻齒 定咩水黎？

佢唔係一皮皮 係一球球咁計

唔玩人獸交

ACO依家都就黎2皮...

高薪養廉變高薪養廢

班狗真係犯賤
日日比幾千人兜口兜面屌老母都要死忍

我係月球人 整間孤兒院 養哂你地阿迷又點話 可惜唔係

聽講最快由PI變總督察要10年，呢10年淨係跳POINT加人工都已經夠晉身中產

養埋班垃圾

As per Sky Sports News, Arsenal are expected to make an offer for Wilfried Zaha. There's a common perception that sky are reliable, but in recent years they have been awful. Take with pinch of salt. BBC No.1 source always and they have only said interest in Zaha. #afc

隻手又痛

當佢騾仔咁屌

Jeff Reine-Adélaïde with France U21s this summer:

- 6 games (4 competitive, 2 friendlies)
- 3 goals
- 2 assists
- 2 penalties won

屌你老母 搵錢走

去台灣同你結婚 帶埋我走

排隊啦...

天空體育Sky Sources：

Zaha希望離開水晶宮，在各中間人進行了試探性對話後，阿仙奴已準備好給出報價。但是水晶宮並不想出售Zaha，並對他標價8000萬鎊。如果Zaha的交易能夠達成，曼聯將獲得其轉會費的25%。

一年後冇撚人記得啦

KOL

邊夠你爭

立場真係世界級今日即旁左水

3個月後都冇人再提...

但蔡東豪垃撚圾

g20之後人人中國人 個個拜習總

養好傷先啦屌你個閪，到時要醫療兵救你呀

點解個撚個都叫留力71

法國og唔撚叫我養傷

死唔去都會繼續

因為大家又開始迷信泛民

但林彥邦好尾機

定講梗發夢騎劫升旗禮咋

個個係到叫71一次過計

睇得立場有一半都係泛民啦

你去唔去？你去我去

好佩服仲留係現場個班

垃圾

其實再行都已經冇乜意思，大家都知林鄭唔會走，條條例唔會擱置

正苦冷處理多一排自然有好多香港人退出

仲有依家放風話炒大波華，搵佢做替死鬼，應該又有一堆香港人收貨

都唔止可恥咁簡單呀

全部都係嬲撚到仆街

上水有人進入路軌

Both 啦

喺得呢個地方生活都要幫下手

咪又幾十萬人行轉
之後乜都冇發生

係要燒到埋身佢地先會醒，冇辦法

Same

咪撚抹黑我

乘*

我幾時比女圍過

你多女到pk

再屈

陣間非洲盃有zaha？

唔關禾地事啦

水晶宮正在禁錮沙夏

班黑警仲駁嘴

冇腦冇自己思想既機械人

下星期就開始第一場季前賽
仲係一條友都未買到

唉 去樓下隊大啤算

7月1 一字排開

仲有呢班

個個po都係屌人廢青一係對支那打j

又唔洗你出汗出力
日日涼冷氣睇fb係到屌人搞事
唔幫手就收下把口啦仆街

記住咪撚飲青島

嘉士伯

你話佢地定我😨

佢地啦

👌🏻

David Ornstein thinks Zaha is out of #AFC reach even with an instalments payment structure and rates his chances of leaving #CPFC at 3/10 [via @BBCMOTD]

班仆街真係freerider黎

條例過到班仆街肯定死先

好撚重無力感

飛豹幾時先完贊助轉阿迪達？？？？

71

freerider無處不在
永遠佢哋都係唔駛經歷艱辛嘅過程，亦唔使承受任何後果，仲可以坐享其成

明明為大圍福利
點解咁

France Football journalist @Nabil_djellit tells Get French Football News that there are contacts between Arsène Wenger & the incoming OGC Nice ownership about a potential role for the ex-Arsenal manager.

status quo bias, 或者犬儒

佢地唔會諗到咁遠架

身在香港又lam盡支那既好處，咪覺得d野唔關佢地事

誠哥最老實，一早撤晒資

煲底開始多人飲酒食煙

你仲未走？

你返左過去咩

係

唔叫

屌你老母愛狗

同d gp d人吹緊水

仲發緊夢嘅, 辛苦晒

阿仙奴慘情人球 1場未踢被掃走

阿仙奴清緊貨，仲記唔記得佢哋有個人球淺野拓磨未清走？依家有消息塞爾維亞老牌名門柏迪遜，希望羅致呢個24歲日本國腳前鋒，做到一家便宜兩家着。

2016年夏天由廣島三箭加盟阿仙奴嘅淺野拓磨，嚴格嚟講未真正着過兵工廠戰衣，赴歐最初兩季先係外借德甲史特加，然後又借咗畀漢諾威，至今1月阿仙奴正式比賽都未踢過，佢同阿仙奴份約已經踏入最後一年，唔走根本冇前途可言。塞爾維亞媒體《Telegraf》、《Espreso》等報道，柏迪遜有興趣收購淺野拓磨，不過呢名日本國腳估計年薪成8000萬日圓(約583.3萬港元)，球會仲要度過算過先得。

其實柏迪遜係歐洲名牌球會，青訓尤其出眾，根據歐洲足協統計，柏迪遜嘅青訓學校，水平僅次於荷蘭阿積士，2015年仲排過歐洲第一位添。而且主帥米路斯域係塞爾維亞一代著名前鋒，踢過阿士東維拉、帕爾馬、愛斯賓奴以至切爾達幾間西班牙球會，又係 2000年歐洲國家盃金靴獎得主，淺野拓磨跟佢一定學到嘢，問題係佢肯唔肯收順啲，人工割低啲啫。

假如淺野拓磨唔肯減薪，相信另一條出路就係返日職，另一名前國腳宇佐美貴史，最近已經回歸咗大阪飛腳嘞。

雲格突改口：返英超？Why not？

賓尼迪斯即將離開紐卡素，新帥人選未定，外間估計摩連奴及雲格都係繼任大熱，之前摩連奴已表態只執教爭標球隊，即係對紐卡素冇興趣，「教授」卻暗示有可能重返英超，令佢入主聖占士公園機會大增。

雲格離開阿仙奴一年，去年底佢曾經講過唔會重返英超執教，因為唔想倒戈阿仙奴，不過最近佢接受法國傳媒訪問時又改口，佢話：「返英超？Why not？」令人猜測佢對執教紐卡素有興趣。

佢又話：「我希望去其他地方工作，但英超是全世界最好聯賽，我仲要時間考慮，但比之前更開放，亦唔會喺短時間內肯定會執教邊支球隊。」

返我廠啦

oooo又受傷

嚟大埔教

sanchez勁撚到...回家未比夠700k你

Hit ❤️ if you would like this to be our new team.

Leno
Bellerin
Saliba
Holding/Sokratis
Tierney
Torreira
Xhaka
Zaha
Ozil
Aubameyang
Lacazette

簽到zaha仲點會齊auba laca一係叫高狗用40m買阿根廷冠軍收息變80m

oooooo12碼垃圾

0save 賣得好

一球都觸唔到路

同374做咁多年隊友都唔識救

唔通爺爺真係想用紐打尻我地

班人點踢雲加波

374 d12碼其實射得好差
係阿記個時炒過好多球
佢唔敢攞角
下下一係panenka 一係就掃地波博你捉錯

Dllm見到張超雄係海富

放贊仔,埃及仔,細梅比佢
收佢30M算啦

每個30m可以諗下

3你老母74

(~_~;)

基本啦

最多70m賤賣3個

經歷夏惠姨契女教呢一季，我發誓爺爺返黎咩成績都唔屌佢

爺爺的離開也是愛

泰晤士報 Gary Jacob：

Zaha在和水晶宮主席會面時重申了他希望離開水晶宮加盟阿仙奴的願望，並懇求對方能降低8000萬鎊的要價。另一方面，扎哈希望阿仙奴能在下周季前訓練開始前給出正式報價。

因為眾所周知的原因，阿仙奴需要賣人籌錢。中間人已經嘗試將奧斯爾和米希達恩推薦給了意大利球隊，但看起來意大利人對他們都沒興趣。

奧巴美羊是另一個選項，如果可能，阿仙奴希望至少收回買他所花費的5600萬鎊，但這一價格甚至會讓中國買家都望而卻步。其他的一些可售資產還有艾蘭尼、K6、梅斯達菲和延金森，但這些球員都很難賣出好價格。

Zaha和水晶宮的合同到2023年止，目前週薪13萬鎊。

鏡報 James Whaling :

Zaha並沒有遞交離隊申請書，但他確實在嘗試推動轉會。他非常渴望加盟阿仙奴。阿仙奴將嘗試提供一些球員給水晶宮以說服對方降低要價。

岩岩去citibank 入返之前中銀拎埋走既錢
見到勁多人排隊開戶口

諗極都唔明，點解今時今日仲有好球員想去阿仙奴

送贊狗過去啦
反正佢地都需要右閘

訓到11點幾好爽

水晶宮: ok ~ 7900m ＋贊 deal

送奧燒同走場狗比佢地
德國國家隊奪冠組合

好在我開得早

係愛

得HSBC

我都係早一兩星期先開

有無填介紹人

無呀 佢叫我介紹一個入到500k 既人開戶我就有千五蚊咁話

走場狗 贊狗 埃及仔 借smith rowe

大家會有幾多間銀行戶口？

得一個HSBC，澳門中銀

我前日申請左，你填我電話有千五
分返一千俾我

CITI 開戶口?

開左啦 填左po9分紅

heidi chu幾醒宜家live

國家主席習近平，與美國總統特朗普，在日本大阪舉行的雙邊會談結束。

新華社報道，美方同意，不再對中國出口產品，加徵新的關稅，兩國經貿團隊將就具體問題，進行討論。

即係keep住收25%繼續幫支那放血?

靠人就死

都話笑死

補返話有人介紹都得？

Yes

現任香港中文大學校長段崇智，曾經在美國生活超過 40 年。他認為，美中貿易戰與麻省理工不取錄中國學生，兩者「並非出於偶然」。他期望中文大學能夠在貿易戰中坐收漁利：「香港中文大學可作為有潛質學生的替代選擇，尤其在中國大學入學試成績優異的學生，他們因愚蠢的政治因素（stupid politics），而無法赴美留學。」

段崇智預料，來自中國大陸的留學生，佔校內本科生的比例，將由 10% 增至 12% 左右。根據英國「泰晤士高等教育世界大學排名（Times Higher Education Asia University Rankings）」，中文大學在亞洲目前排名第 7 位，名次還稍高於日本東京大學。

中文大學為招收大陸學生早有準備，不但在 2012 年籌備深圳分校，進行中國政府資助的研究項目，成立「創新中心」以協助畢業生和研究生創業，現在還計劃在深圳開設醫學院。段崇智強調，深圳分校的課程內容與香港相同，以英語授課，期望日後聘請更多外國專才到深圳授課。

真係變中國大學

搵夠好走

外界一早估會係咁
靠商家自己轉移去東南亞令到大陸賺少左外匯陰乾佢

stupid politics佢有無睇過澳洲同美國d 報告或者研究講中國點樣滲透大學

大陸肯定狂收割cap水返去,cap乾香港大陸先會死
真焦土

滲咩透呀人地光明正大啊

明日大嶼推硬 唯有求下快快手手推人權法案

內部一早染紅
同埋用大學發展利益黎計冇得唔食大陸尖子

咁老實 有啲係幾勁

好似half life 2嘅聯合帝國cap乾地球啲水咁

Zaha

我指滲透外國既大學同主要機構 唔係香港

人口基數喺到 尖子叻過普通香港人好正常
慘在冇本地化呢班人

費沙算啦

如果雲加教就費沙好
愛狗教肯定沙夏好
唔講價錢 淨講用法

佢地讀完都係諗住去外國

做七年嘢，攞完身份証就走，我公司個堆archi 佬就係咁

政府係太天真以為大陸仔會留係香港定係有政治任務？

冇計本地大學水平吹就勁 科研水平唔高 最典型就係shitty

好耐冇見鏟蛇 典睇愛狗咁丁你愛將

比呢堆佢,分分鐘我地轉會費要俾過億

[投共]黃洋達2020年又去選九東，表明要永續基本法反港獨

跛b 九東需要你

擺明政治任務黎啦
拎香港身份證出國做間諜都易d嘛

個人有做 養啲intern都教佢地廣東話 改變下思考模式等

教親刀是女

屌你老母邊個唔撐浩鼎邊個就係鬼
浩鼎加油

佢條女
@paigealmendariz

嚟啦 禾埔幼幼有潛質呀

立法會記住唔好投佢

垃圾會嗰個就食撚屎啦
如果下屆佢同鄺神一齊選超級就鄺神sure la

咁一定!
係驚新界東唔知揀邊個好

新界東不嬲非建制佔優 大把選擇啦

As of last season, the gaps in our squad were:

1. Centre back
2. Left back
3. Defensive midfielder
4. Goalkeeper
5. Winger

Add one more now since Ramsey has left:

6. B2B midfielder

2 were addressed last season. Its time we address the other 4. Quality U-25 players needed.

大魚

有事咪返黎投票, 拎資源

連登仔係咁FF 侵會幫香港........

因為無其他野/人可以寄望了

政治永遠講互相拎好處
而家就係要美國拎香港黎拎好處，同時又益到我地
我覺得而家玩香港抗爭國際化係好好既一步

如果美國幫我地 真係唔介意交税比美國政府

訓到而家先起身

但而家似乎係美國用香港做籌碼拎好處 例如買多d 農產品
但香港得唔到任何著數
除非係好間接既「中國差香港就會好」既講法
唔抗拒將抗爭國際化 但而家大國普遍焦頭爛額專注係國內問題
始終唔應該太高估個成效

成3點鐘 飯都食飽了

係喚起左國際注意
但實質無咩幫助...
都係靠自己喇...

原來trump 講緊wto
rthkfb 有直播

廢廢地

Trump 暗示放生華為?

其實令到中共唔好搞香港法律已經好好
唔好幻想太多

Trump
美國態度真係軟化

一個唔識教波既教練搵個唔洗打團體足球都發揮到既球員仲唔係perfect match?

Trump : Xi 係中國近200年最出色領袖

ye香港

巧型

唔投票比浸了

上次投比佢？

含淚投鳩達

唔通諗住侵侵開完個會就會話支持香港獨立咩
自己地方靠自己啦

你一投鳩達 條女就飛鳩你

茅
我真離地美豬

Paul Brown: A move for Zaha depends on #AFC raising funds through sales. Club do not want to lose Torreira or Aubameyang. But there is an acceptance every player has a price, and with Arsenal also pursuing Kieran Tierney and William Saliba, something has to give.

川普G20會後記者會
2.沒有提起香港
3.聲明停止對中國繼續加增關稅
4.聲明中國即將採買大量的 美國農作物
5. 川普允許美國會繼續向華為提供高科技產品，
因為只有美國矽谷能夠生產那些高科技產品
6. 歡迎中國學生來美 接受高等教育
並且希望中國學生在畢業後能夠留下來

維尼而家得閒番 會唔會開始報復搞尻香港

Arsenal goalkeeper Bernd Leno keen to play every game next season after Unai Emery rotation

真係慘 要靠賣走自己d主力 先可以入番人地既主力
咁整體實力上其實有冇好左都唔知
高安基呢條大仆街

612手足一齊bye

屌

一直都知唔會傾
係民陣班人用呢個理由水尻人

1/7後一定大型清算
拉同抄牌果啲第一班清
之後就睇帶慢慢清
反正都每日150個 咪清哂啲學生
唔洗2047都可以直接叫香港市啦

其實現家只係返去最初談判個陣

輸梗0:10

又屈 不嬲唔係民陣諗 法國呢位手足成日係高地鳩噏

係貿易戰上根本問題實際上係未解決
可能遲啲傾傾下就可以反枱
都唔知係咪係聽證會
侵侵比班商家追住屌
所以先暫時停火

照禁華為喎

解禁華為 仲要講到明歡迎中國學生去美國 trump 讓步讓到咁
似係個閉門會到 維尼真係退左讓步左好多野 只係唔公佈出黎
我對再一次反枱唔太樂觀

因為我睇新聞見民陣果時話想係G20比到壓力中國同政府
唔係民陣諗嘅 咁sor 我錯

其實呢個想法一直係連登仔諗
民陣69 616 都一直係想用遊行人數去迫政府讓步
最近個個G20 集會 其實只係想參與國幫手出下聲
雖然最後得日本有提過下

冇解禁 係晶片公司可以繼續出貨
不過美國唔會買華為既野
25%關稅繼續收 孟婆仲未放

金融時報記者問，川普是否將把華為移出實體清單？川普澄清，不，沒有移出，美方將允許美國公司出售設備給華為。川普還說，他並未與習近平談到華為，此事重大涉及國安問題。有關把華為移出實體清單一事，明天或下周二將舉行會議討論。

睇埋聽日同下星期係咪真係解禁
但肯賣番野比華為 可能真係有機會解

連登/fb公海>陳雲>屌民陣只搞71>民陣補飛搞

依家唯有等正式文件出
係咩嘢條款
先決定入唔入市

而家手上全部都係正股 收息股黎
唔理個倉啦 最多坐貨收息

點解要追沙夏
數據又唔係好,d決定又鳩
到時買隻新山狗返黎
Fraser咪岩愛狗囉, 瘋狂傳中

Fraser+Tierney la diu

買Fraser+Tierney+Saliba都係80M多d
沙夏一個要80M

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

華為咁撚多間諜程式 唔會咁易解禁

準備入場睇spidy

Zaha reiterated his desire to leave at a meeting with #cpfc chairman Steve Parish & has ambitions to play in the CL, while his preference is to remain in London & is hoping that Arsenal make an offer before their players begin to return to training next week. [Times] #afc

Wilfried Zaha has informed Crystal Palace that he wants to join Arsenal & hopes the club will reduce his £80m price tag, which he believes is hindering his chances of a transfer. [Times] #afc

唔巧劇透

Saliba仲要係要租番俾人
即係用晒啲錢只補強左左閘同一邊翼 冇埋美羊
其他位置原陣 真慘

是但啦仲邊有人理

對呢隊西波仲失望過香港

除非爺爺番黎

爺爺=天琦

香港都叫有少少畫面丁啦
呢隊西波執撚左佢啦
Bid果啲人都冇咩人搶都搞成咁

屌打?=.=人地歐聯亞軍牙

其實一早知佢商人底啦

敵人的敵人係朋友之嘛

zaha撚過狗(我地)

Aksam: Fenerbahce’s officials are due in UK next week for #AFC talks over a 1yr loan for Mustafi.

Aksam: Fenerbahce cannot meet the price tag set by #AFC for Mustafi (£25m) so a loan deal is the most feasible route. Should Arsenal show willingness to strike a deal, the Turkish club will sit down with Mustafi to discuss personal terms.

禾地夠係歐霸亞軍=.=
唔記得咗4：2？
對愛SIR有信心ok？

用mk換

發現新迷愛ching=.=

高層其實係想買返個前19000取代黑B做打狗專員

你的好友Aegon 已經離線3個月

我不嬲反愛=.=
上季愛SIR咁垃圾都然到熱狗，今季輕鬆

比多D錢買黃牛

是咪聽日有撐驚遊行?

鬼叫愛狗輸左歐霸咩=.=

Mauro Suma [AC Milan TV]: “AC Milan never considered a move for Torreira, never discussed a move with his agent and never opened formal talks with #AFC. That’s not an opinion. That’s an offical line.”

Gazzetta: Denials have arrived from Casa Milan, Torreira was never a target for the club this summer.

Tuttosport: AC Milan deny they are/were after Lucas Torreira. In fact, Arsenal are now considering rewarding the player with a new contract and a pay-rise.

71直情喺維園搞大灣區慶典，打對台打到正

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊英超衝六
你哋班友同我講連熱狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

牙奶好波

我有份笑佢迷愛的

會唔會開拖

今季更垃圾

講得好

Mesut Özil & Henrikh Mkhitaryan have been made available & mainly offered to clubs in Italy, but neither seems to have attracted serious interest. [Times]

隨時會
親中vs反中

快

'Arsenal should sell disinterested Ozil, but keep Torreira'

Former Arsenal star Jimmy Carter thinks that Mesut Ozil looks 'disinterested' but he wants Unai Emery to continue his rebuild and include AC Milan target Lucas Torreira in his plans.

民陣叫人要喺記利佐治街入維園中央草坪
話參加慶典嘅人會喺另一邊入足球場，盡量想分開兩批人
臨尾仲補多句話入錯足球場嘅話民陣幫唔到你返出嚟

蟹貨
蟹仙奴
成個倉都係蟹

Arsenal monitoring Monaco winger Keita Balde

Arsenal are monitoring Monaco's Keita Balde as they continue to search for a new winger, Sky Sports News understands.

你個ID都係蟹貨

FREE都無人要=.=

血精在何方

有冇佢d精彩cap圖

屌你迷路屌

老千達再選會唔會保證金都攞唔返

Zaha連國家隊都冇正選, 憑乜咁貴

Monreal係咪完約

續左年

突破好勁，連埋水間宮隊長打包就正

阿狗...CL...
系米有咩五會

呢幾句邊度copy返黎

180k+350k

消息指，女死者疑在墮樓前，曾用紅筆在24樓的梯間牆壁上寫有「反送中」及近一百字的文章，內容提及「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去，強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者…本人願可以小命成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去」，然後將相片上載至ig。

點解要咁做

唉

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

做咩要咁做

Rip

傷心得黎又嬲
唉

契仔#169又嚟料

Kyle幾撚時死呀屌你老母

諗緊71 Gel個咩頭出去

聽日又會好多覺得係突登跳 比人利用
好攰

聽到班文明程度仲停留係>100年既人發表偉論,聽到就覺得辛苦
班人根本理解唔現代思維

即係古人未有科學觀念,就乜撚都用鬼神黎解釋

...本來想上黎劇透豬豬盒...

我有諗過佢以前係玩膠
但而家明白佢係真心白痴

開始覺得呢啲人冇得救 爭取呢啲人既民意做乜春

又多一個

呢個已經係道德問題 唔係政治立場唔同

唔值得呀屌.....

死克警仲要話係感情問題

屌你老母

個個柒頭弱智無撚腦

快啦屌

唔好再有加3
好心痛

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：91012012（SMS）

學友社學生熱線：25033399

利民會《即時通》：35122626

社工是報警撚

MK應該準備又衝了

其實不斷報道自殺好容易誘發更多人跟住做...

好驚當香港人開始淡忘
會越黎越多人咁做

之前學生自殺潮就係咁

loan deal 有柒用

為左個咁既政府
為左個有咁多垃圾藍絲死廢老既香港
值得咩

其實開咁撚多條線有咩用
我自殺仲會唔會打個防止自殺熱線先
想知呢d熱線幫過幾多人

講多次
社工係報警撚

睇到好撚嬲

所以無線之前嗰單跳樓冇咩報導我覺得係正確
呢d真係會傳染

利害

CCTVB唔報係因為驚刺激人上街姐

呢間咁既野仲有人幫佢洗白

梁烈士果陣無線都係冇報

如果唔係單獨事件，有機會引到其他人跟住跳，唔報係ok既做法

7警單野就知係袁志偉問題啦

係...高層訓晒教放晒工

播完出街之後屌到仆街

所以我唔會屌前線記者，係間新聞機構仆街

但記者可以東家唔打打西家，香港唔係得一間電視台，亦都唔係得一份報紙，繼續做cctvb果d有某部分係想copy吳璟儁條路，做得起就有得入政府做

垃圾香港 焦土啦屌

同奶共權貴一齊攬炒

Not yet

唉，好sad

女義士跳樓果度而家有二三十人

屌你貼我上黎

乜鳩

真心定假膠

努力搵錢
在留係呢個垃圾地方

正常阿迷應該冇咩感覺
年年都係咁ga la

努力搵錢
然後去大灣區

不了 賣地賣樓 快快走

1/7多人出黎我都唔會開心
次次都要死人先叫到出黎
之後爭取唔到乜野

你就話有姐

將來一定送子女去外國讀書
等老母百年歸老再移民

普子

無, 我老豆愛國愛到仆街 傻閪黎

投資移民

痴撚線

我一向覺得中國人既孝好戇鳩或者應該講唔適合我
人地對你好 無論咩身份 有冇血緣
你都會對返佢好 唔撚關父母兄弟姊妹事

有人性就唔會為個少少錢做狗

出面好多自殺假膠post

po9

用冇孫抱威脅佢

老豆老母大撚曬，講咩都係啱
做仔女既唔駁得嘴，一講就係錯

痴撚線

有錢既可以走
無錢既...

貴能到仆街

屋企比盡都係去到台灣
自己又唔生性

啲毅進狗真係俾人洗撚哂腦 社會垃圾

想知做政府同犬既見有人自殺會點樣安慰自己
定係做到將唔係同自己同一陣線既都唔當係人

生撚左都唔諗住比佢抱

連囝真係要停止註冊新會然
以前最多係多小學雞,而家好多搞事狗

記得月供立場

佢地已經做緊live....

移民最煩係醫療
乜鳩都係錢啊

一出世註定

覺得泛民累死後生仔囉

佢地唔會知/扮唔知後生仔從來唔聽泛民點

黑警死全家呀！！！

已經過左數
肥佬黎果邊唔知點解比唔到錢

我講左比我老豆知啦
佢自己有睇蘋果
就知本土點樣屌鳩泛民

而家仲聽到人講戴耀庭教壞d後生

可能會sad 一下既 但未去到要開解自己既地步
同埋應該會有堆變態幸災樂禍

幫港出聲fb

學定德文
去德國申請政府庇護

都係目標可口可樂一萬股

ib?

點解你地仲講得出移民？
我真係唔明你地諗緊咩...

?

一係留一係走
你拎住支槍對住共產黨就有用
唔係講悔氣說話
一百個人 有幾多個夠膽衝 命都唔要 呢個係現實問題
坐返三五七年 無幾多個人願意付出呢個成本 仲要無回報
亞洲華人種係咁 我自己都係

Arsenal defender Rob Holding is expected to miss the start of next season with the serious knee injury he suffered against Manchester United in December. [@SamiMokbel81_DM]

There was hope Holding would be ready for the start of the season but is now set to miss the opening weeks of the new campaign, however, it is hoped he can return to full training before the end of Arsenal’s pre-season programme. [@SamiMokbel81_DM]

Celtic interested in signing Carl Jenkinson,however his £45k-a-week wage is out of their reach and he would have to lower his demands by £15k-a-week. Also, the club is holding our for a £20million-plus straight cash fee for Arsenal target Kieran Tierney. [Football Insider]

我認自己都係咁撚垃圾

其實贊仔份約係咪唔會完

的確好多人都咁嘅心態

邊捨得走 呢度屋企嚟

最尾果句
本人但願可以小命 換取二百萬人的心願
請你們堅持下去！

其實講移民既手足同d 60後70後係97果時一樣，射個波比下一代，而下一代都因為上一代唔抗爭而愈黎愈難去對抗

出唔到力出錢，出唔到錢又出唔到力都唔好落井下石

家長式教育，政府都係呢個approach

但唔係大大聲話移民下話
啱先犧牲嗰個人
就係想話比我地聽要堅持落去
佢用條命想喚返啲人出黎
你轉個頭就叫人移民

60 70後個陣搵到錢 都未對抗

其實應該係50,60後果班移民
70後就食正移民潮好易上位

80後開始就食屎

依家其實好多香港人都搵到錢，呢d人唔介意香港變成點，最緊要仲搵到錢

最多有咩事成家走

仲有嗰啲咩大人講嘢細路唔準加把口又係難聽過粗口
幾年前同啲所謂親戚食飯仲係咁同我講
大佬呀，我仲叫細路？旅行都自己一個去喇
況且，年紀輕嘅人講嘅意見一定錯架咩？
我哋起碼肯去分析唔同資訊，而唔係好似啲廢老喺度圍爐

應該搵個人瑞做特首,年紀最大

不嬲親戚講野都唔撚理hea答算，你認真答箋撚鳩自己

快撚d躝啦屌你老母贊神

的確有限40歲以上先可以出任特首

細個就唔理佢地
大個就串佢地,平時都唔多來往,冇乜所謂

香港比中國文明,但係要俾中國管,已經谷鳩氣
我仲要聽班唔文明既廢老廢中發表偉論

親戚？關我撚事 一個人生存都得

但好多撐中廢中廢老都係文革時期落黎香港/共產黨執政果時走難黎香港

依家香港又唔係福利主義，完全唔明點解d廢中廢老點諗

前同事 問我 有無睇下民建聯
我話睇黎做乜鳩
唔同角度睇下件事
我差d想屌佢老母 成日想叫我請佢
佢個代人 衝=錯 都痴撚線 佢話佢100萬人遊行 先令政府暫緩 仲屌衝個班錯 個代人就真係腦部退化啦

次次我問佢地點解要走落黎
當年中國咁好就唔洗落黎啦
唔洗食樹皮啦

屌我嗰次聽完索性之後嘅時間都唔出聲
跟住嗰次飯局老母叫我去，我直接同佢講話唔比講嘢嘅飯局我唔去，老母都知我燥就唔逼我去，而家已經幾年冇再同呢班人食飯

On9, 100萬人遊行完之後政府回應：哦，聽日立法會繼續審

邊間行買

唔係612咁迫切
邊有咁多人出黎

鬥長命

富途 射倉過citi 準備放棄富途

以前果代殖民教育就係想你做順民 佢呢種思想好普遍

長條撚 家長式管治 邊個上台一撚樣

佢地會話中國依家富強，有錢左好多

講到尾又係錢

四十歲人 仲得萬九蚊屌你死左去算啦

屌 個個上晒岸上晒車
打份風流工 理撚你班後生

ching hoball

帛金做少啲
利市要足

ching hoball

citi有射倉優惠

好努力儲緊錢

做左八年話跳出去搞生意
搞唔撚到

佢地會話鄧小平係好人,改革開放就變好

佢地既思維係對住政權,就覺得政權係皇帝同自己係奴才
有飯食就唔敢反對,冇飯食先走難,但都唔會反抗

另一方面對住普通人,就會代入政權,覺得其他人想搞散中國,好似中國佢有份管咁

真係好難理解

成日睇返落錯車果單新聞，搵2皮都可以輕鬆供，仲按到95%

依家搵2皮供條撚

不過去到外國又係煩 除非有樓收租
我條女都有講 所以先建倉儲大個錢
得一層樓 一個工業單位

即係祈禱等共匪滅黨

現場仲有過百人

其實好難，除非好似蘇聯咁由內部高層爆

仲要依家一堆民主國家既人都懷疑民主

有時串得太應，事後老豆老母又會同我講做後輩講嘢要留一線
我就會回：由細到大學校都係教我要勇敢表達自己嘅意見，俗稱有嗰句講嗰句，咁大個人唔係話改就改

家長得黎勁 都叫有啲安慰啦
屌宜家啲官又廢又擺明賣港

內部高層爆 完全無可能
都係利益問題

搵萬九 一家有兩層樓既人唔少

就係咁

Ib唔係平啲咩

真係唔知會唔會爆，仲要中國人權鬥咁癲

吊那星

我條女的 禾乜都無
我得間8千呎大陸屋

絕交

8千呎係咩概念

你間屋廿倍大

4層半 二樓可以踢小型足球

三十倍

ryo狗真係仆街嚟，又乘機晒命

btw我賤種 每年都係住一日

我戶口窮到得四位數 哂撚

都唔係冇機會，支共都係派系問題，有太子黨有江派有團派

返大灣區啦

其實好負能量
我都越來越少上阿po
尤其早幾個月

馬先生在2005年新婚後以108萬購入青衣美景花園524呎兩房單位，當年有九成半按揭，實際只需約六萬元首期，再加上律師費、釐印費及傢具等，十多萬元已能應付，「當年每月供款五千多元，好舒服。」

以前6萬蚊首期，搵萬幾蚊既草一年半載都草到喇

除左太子黨 乜鳩都比人清算哂啦 啲元老有得出聲咩

個世界係咁唔公平

開始自閉下，吸收少d資訊，上少d連登fb, ig，唔係個人真係好抑鬱

痴撚線 聽神駒屌急獨友笑撚死我
班急獨友出嚟帶領反熱未

上連登無乜野
最撚橙教個老豆用手機
日日返黎播埋d狗屎垃圾 親共
食飯都想嘔

習總唔係改左咩
可以繼續做
恢復帝制

有一代人 真係食正條水 唔洗煩

仲要對住阿仙奴隊究極西波

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

真
成日上黎見d撚樣曬命

依家60萬首期買200呎狗屋

仲聽大灣駒cls

倫敦仲未買人 曼市已經買左幾件

弱智都唔聽啦屌

屌一鳩樣 612返到屋企即掉撚左router落垃圾桶串鳩老豆

有時真係想隊閪波快啲解散，比我迷第二隊算

鳩達 vs 大灣駒.gif

睇港超好撚過，至少你想屌個球員老母可以現場屌，或者係球場外等佢走果時追住黎屌

真係唔撚明佢個代諗乜鳩

我轟買高華錫

我睇天線得得b 仲有養份過佢

已經深潛左兩個月到

佢之前反熱狗同追擊小麗老母係有功，但之後無而為繼就乜人都屌

逼自己唔好睇d片，唔好睇live

完全明白點解有人選擇end game, 因為真係好無助好無力

咪撚成日屌人大灣駒
聽晒先啦

聽一分鐘都嫌嘥時間啦，仲要聽晒，你都痴撚線

個人選擇無對與錯

一碌fb ig個人就好無力，好down好自責好內疚好憤怒又好情緒化

弱撚智 民建聯都叫明刀明槍

趕尾班車走

咁好難討論
連登大氛圍都係反神駒

9 黎

我都係 講定898 先

唔係由高登開始,已經反左10年咩?

一係你講少少佢岩岩講左d 咩你覺得中肯既野可能會討論到

係...又做唔到d咩改變唔到d咩呢下慘...

係 仲要反到嚟連登
唔撚聽晒就走去屈鳩人

我反而覺得狗竇無公海咁重負能量

我2016果陣有追

根本做d咩政府都係唔理唔聽

高登年代已經係過街老鼠，係之後反熱狗同屌泛民有功先有人聽，然而之後因為屌黎屌去都係屌泛民同熱狗果幾樣野，就屌埋獨派，又得到文匯大公吹奏，聲稱一世唔收課金又搞視像直播收錢

係呀，仲要個抗爭成本大左好多，比人打完仲要告暴動，痴撚線

佢啱啱講鳩達而家屌緊港獨可能斷送香港前途，最可能摧毀一切運動能量
佢話今次到急獨友帶頭反熱

懶閪們，走去聽吓人地講埋先啦，一分鐘都懶得聽就咪撚屈人

係我心目中佢同鼠王芬蔣麗芸依堆一樣，唔使聽佢啲言論都知道聽嚟係嘥時間

屈你老母咩，仇生咁撚口響清算埋陳浩天未？

天哥同急獨派口徑一致‘’香港只有統派與獨派‘’喎

晒命post好肉酸

我係沈門見到好多師兄都睇佢爆
時間嘅事

當權者唔理都預撚左，身邊d人d咀臉先恐怖

D中年狗日日單單打打 ‘’哦頭先餐飯唔滿意呀？去掟磚囉！多人掟就唔洗驚乜都得～‘’ 好撚戇鳩

咁請問得出既結論係d咩？

即係熱狗鳩達講得岩定係點，定講完一輪之後冇結論？

邊有咁易 點解成日支爆 爆唔到係共產黨閪利地方 鎖國鎖消息 爆左=無爆

呢d又係on9

sorry囉

佢話咪一味屌佢踩港獨，而家鳩達都屌緊，你班急獨派出嚟屌鳩達未呀

支爆都講咗唔知有無十年，中國依樣真係仲勁過蘇聯

狗竇起碼可以俾個空間大家9up發洩下

係, 食晒人口同發展紅利
上晒岸叫你唔好搞事比佢安享晚年

串返佢2047 變成點佢睇唔到

咁又唔係從來無聽過佢言論就判佢死刑
但佢通常講既野都係渣滓多 唔值得聽
我亦唔覺得佢呢番分析好準 鳩達仲邊有能力摧毀一切運動能量太抬舉佢

其實要爆既話都要有一個袁世凱先爆到，當年唔係袁世凱支持革命黨既話，滿清都唔會死

其實人口結構同醫保退保冇得救

恆大 咁都仲玩緊 就知勁啦

佢重點唔係抬舉鳩達，係問急獨派點解一味屌佢唔屌鳩達

吸收左蘇聯同東歐教訓

我會考個陣聽到而家 點止十年

其實移民真係咁撚易咩屌我呢幾日先同fd吹水講起，好似去日本咁：

係呀好山好水好食好住，但壽司麵包烤肉shabu shabu 食十零日已經周身唔聚財，會掛住車仔麵同去飲茶 屋企啊...

細細個上高登到而家連登，點解d人唔同晒

#169又扮正常人

或者出個戈巴卓夫應該都得

好撚難 中國七大軍區 要三個企出黎先內亂到

好簡單姐 因為班人判斷鳩達已經無號召力囉
如果我而家企出黎話反港獨都唔會吸引到佢地針對我

根據m子上面所講，佢係話鳩達都屌緊急獨派，所以佢仇思達比人屌的話，鳩達都要比人屌

咁解決辦法呢？平時屌人都係話然後呢？然後呢？咁大灣駒有冇一個方案出黎話比人知應該要點做？

100個方法都係話鳩做屌鳩人，問返佢然後呢又話呢d唔係佢諗

我已經練到聽完嬲兩秒就算
唔會同佢哋嘈
佢哋被共x党洗咗幾十年腦
佢哋唔會因為你講幾句就可以推翻佢哋嘅認知
有時都好讚嘆共x党可以咁成功操控人民嘅思想

我d親戚通常中產專業個班都唔出聲/ 淺黃，最仆街最多野講個班通常都低下階層

係啦喎搬下冷氣保下看更就叫對香港好有貢獻啦喎 連香港點起家都唔識

都未必得，支那呢d冇兵權既話只會變趙紫陽

其實佢個講法係咪承認左佢同佢口中最不齒既鳩達係同一個level

串鳩佢囉

神駒呢排話佢唔係收緊9萬8，點解要佢諗

日本嘅車仔麵=丸龜製麵，買個烏冬麵底，自己再揀啱食嘅天婦羅做餸
不過個湯底好淡，嚟嚟去去都係豉油清湯底
麵包就點都係日本嗰啲好食好多
Shabu就係清淡版邊爐

香港抗爭 又唔外國個種工會抗爭 唔入會 無順風車坐

香港人抗爭唔到 好大原因 0勞工權益
大部工會都比間垃圾控制

因為班友無你鳩達仇狗咁戇鳩仲搞私怨囉屌

佢口中班急獨派，一個joe yeung 前線幾次都有落水，一個堂主就全力寫文搞文宣，仲係到搞分化咩

咁屌鳩佢淨係識屌鳩人又冇路線冇方案呢樣野係冇問題，正如佢屌鳩急獨派冇路線一樣

難道急獨派又有人收緊9萬8一個月喇喎？

咁同健吾有咩分別
同埋點解只係議員既責任
唔同議員又可以話 我無袋司長級數人工 關我撚事

唉, 睇得太多新聞我個人都好撚抑鬱
但各位手足要記住, 出面仲有好多兄弟姊妹架
繼續支持住

利申幾乎次次發夢都有夢遊出去

咁佢咪撚屌陳雲啦

後生買樓根本除左靠屋企
一係你讀神科
唔係買條撚

成世都同老豆老母住
有乜計

香港既五十後/六十後屌晒佢地老母
吃子文化極深

搾乾搾淨香港再幫支那滅埋香港
自己發達完再發達再逃出支那

btw 咩係急獨派
主張武力革命令到立即獨立？
邊個會咁主張

屋企住緊果層佢地買落
但你叫我自己買一層出去住
真係無能為力

怕屌到陳浩天
就作個新派出黎

其實係，最刻薄最斤斤計較真係呢一代

咁有無咩代表人物或者核心主張

仇生想屌個d就係

呢個terms 一開始係韓國瑜入中聯辦，堂主佢地寫文批評，點知毓民護航，仇生跟風先發明出黎屌人用

講得最多咪台灣有軍隊點解唔獨立個dpoint 但口徑一致既陳浩天又唔計急獨派架喎

即係反毓黨 只要毓民撐既，我地自己炒車都要照撐！

呢度都叫我既comfort zone

反熱狗翻生

韓國瑜入中聯辦已經炒左一次啦，毓民未開聲之前屌韓，開左聲之後就180度轉軚，仲柒過d建制派

有冇北區手足聽日去嘉福邨悼念？

食正經濟起飛,就以為自己好撚醒

你係咪去 我陪你

係咪即係神駒跟毓民（國民黨同發大財）
堂主就支持民進黨
於是神駒就串鳩民進黨治下既台灣有軍隊有主權點解唔實然獨立 借攻擊民進黨黎攻擊堂主
sor 有d 亂搞唔清楚狀況

就係呢單野先有急獨派個terms 但都係講唔出篇文錯咩，淨係話人借韓反毓

好囉依家韓狗搞個a貨小三通出黎

堂主唔係支持民進黨，獨派觀點去睇台灣就一定係反共，連帶會批評埋呢十幾年同共狗過從甚密既國民黨，好合理

係毓民同仇生自己打稻草人，屈人批評國民黨就民進黨fans 佢講軍隊實然獨立就係借題發揮屌埋你獨派理念

想搵返M子出黎理性討論

ok原來係咁

你條女好正 我好想做黑色疾風號

乜鳩黎

屌果隻狗

莉莎隻狗喎

我用左一個鐘去表達年輕人既諗法比老母

關於移民以下係小弟萬年CD-ROM 既睇法
「時代革命、遍地開花」629後路向

為証明小弟係真CD-ROM, DC其實唔係反基，佢只係一路屌基佬唔應該係正常前鋒

No need

80後第一代俾老屎忽屌

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

最想喊係呢班仆街既冷漠
死返去支那做畜生啦

Zaha’s contract is understood to not have a buy-out clause. #CPFC have set a £100m price tag on him which #AFC won’t be able to meet even if Aubameyang was sold. Palace are not prepared to lose another ‘star’ this summer. Full story.

訓唔到

辛苦

殘廢三子仲辛苦啦

做乜9

就天光

無乜訓過

你地3件聽晚都會出動啦

被迫

等多陣就可以聽埋彭斯9up

算數啦 唔好諗人地會幫你小小香港

樹佬不嬲燈
姐係

想聽下佢跟侵侵口風定唱反調

反調又點 實質幫唔到香港

只要老美一日咬住中共
我地就可以同中共鬥長命

睇下會唔會囉

靠老美
我寧願等支爆港爆仲實際

拖仔回家吧

廢雲

8強出局

老美唔停止比美金既話
我驚我冇咁長名

=.=????

算啦 讓比美c登基

已拜妹妹

美欺又贏

早幾年仲有張圖係叫黑人細路拎把刀行住自己條頸威脅雲加買人

終於訓到幾粒鐘

床都未落又忍唔住碌連登

今朝俾wtsapp 嘈醒 以為又出左咩事
嚇到個人即刻醒哂

比mk嘈醒

正能量

有冇人覺得香港要普及政治哲學

竟然咁多人討論

@RobHolding95 explains how @HectorBellerin's injury made him cry:

"I just remember watching it and then just thinking, ‘Oh no’. Then it literally just hit me, and I just started crying. I’ve got no idea why."

跳樓以死相諌高安基有無得諗

你去侵面前自殺睇下有冇用

山狗

返魚拉突彈琴把啦-,-

如果你死全連登應該會慶祝

去唔去到高安基面前都成問題

同隻吞精狗講野

唔愧自爆？

撐警集會

去舉牌一定比人圍

我過到黎之前你唔好衝動

曬死班死廢老

好多五毛
我懷疑連狗有心扮親民

其實收集網民資料
同埋圈起班人方便監察

之前比人起到lihk紅底資金
hkg本身都已經好紅

勁多26xxxx 27xxxx acc

著轟狗波衫去

咁多廢老一拳超人

三腳仔小心牙

佢地都幾疊馬
睇出面個po

班廢老hi 一hi 就死 唔好郁手郁腳
之前有單茶記糖罐事件 推一推跌落地就瓜左

資源多到

寵物展展商：大會話係天災 冇得賠

痴撚線

可以點姐

大鵬金翅鳥

佢冇心搞新會員
就算免費上lihk都好撚鬼

下年呢個月 會展既期 送都無人要啊

快撚d

BREAKING: #AFC are closing in on a deal for Kieran Tierney with a 20m + 5m add-ons bid according to The Sunday Post. The player has left Celtic's training camp in Austria and returned to the UK yesterday.

條撚準備

好疊馬

食屎狗

剛剛去完悼念烈士

現場都有十幾廿人

係唔係借贊仔過走，又平d ?

見唔見到何老妖，荷蘭叻?

閘都出唔撚到 月台一上去全廢老

知道之後得翻<25m用,J唔到

係邊位手足?

呢個咩料，未聽過

Tierney都未聽過

追左成個月

其實錯唔哂 重要野自己開tg講

仲有十月一日前後

垃圾聯賽出有冇問題架

嘩屌
成個月台咪好大陣廢老味

咁防守能力典都好過坦狗

咁坦清唔清到

自從雲加被迫害已經冇點留意足球，足球已死

咁廢梅呢

15m都殺

暫時冇人買

送嘅話有冇人要

球會肯定唔會免費放佢